到底一個成日遲大到同放飛機既人要屌到佢點撚樣先肯改?

真心好撚煩
成撚日都係咁
屌極都係咁

百屌成材 慢慢屌啦

真係有用咩

放棄佢啦

明知佢一定遲所以我只有遲過佢
約11點，我就11點先出門口

呢個方法都試過
但佢都係遲過我
明明係近佢屋企。。。

反放飛機
約佢出黎然後自己走先

佢會話翻我轉頭
之前試過一大班fd約
之前我同另一個fd遲咗幾分鐘
都俾佢話
個次只係咁啱佢本身已經係街所以佢先準時

等佢到咗先出門口

下次試下先

係唔會改到嘅，晒時間。有個frd 已經係去到佢嚟到當 bonus 嘅地步

咁真係好誇張

我成功令兩個frd改過自新

已經好勁

唔好預佢咪得

咁如果得我同佢呢

你一個人咪得

咁即係唔約啦😂

無架喎 我覺得係病黎

利申 遲到王

真係咁難改咩?

所以我會遲過佢
約佢11點 我就1點到，或者等佢到左打比我 我再出門口

咪撚約佢
一約就一大班，遲到當佢唔到

屌無用, 改唔到。
一係習慣, 一係放棄。

我老婆都係咁, 識咁多年約朋友一定例遲,
但重要野, 例如搭飛機就會準時。

其實佢唔想遲, 係病黎架, 體諒下。

你係男定女先？
對方係男定女先？
同性（男約男）的話，試過約11點，10點係佢屋企門口叫人。話怕佢遲到。
玩咗幾次，佢就10點係門口等我一齊出發。
之後就無遲到。